覺唔覺得港島人特別優越(港島優越論)

d九龍新界人特別無文化 d樣又衰過港島人
落到旺角行同銅鑼灣行 簡直兩個世界
港島d人個樣順眼幾多
旺角d人個樣柒下柒下 中撚哂幅射咁
又無禮貌 無撚受過教育咁
東、西、馬鐵個d線搭地鐵個陣
全撚部都係大陸人樣 分唔撚到
覺唔覺呢d低等人好似納粹咁比日耳曼人屠殺
最少都要佢地黎港島個陣要申請簽證
香港人成日屌尻大陸狗低等
九龍新界d人咪一尻樣
:要申請簽證黎港島
:唔洗申請簽證黎港島

人唔笑狗都吠

一睇就知樓豬係大陸人

借問聲你開個咁既post，又有幾優越

香港混九龍嘅路過

lm

咁你咪好叻囉住港島

尖沙咀先最正

馬鞍山 成堆mk仔童黨

個地段都幾正 係大陸狗多左d 可以免簽證

純種港島人

中環溝太古

柴灣筲箕灣果啲有幾高級

寫漏左 太古以東同南區都唔計

南區係清泉 shut la

柴灣青年廣場個堆mk仔

南區溝港大呀屌你老母

又咪雜種

北角班廢老 廣東話都唔識講

太古咪又賤種 建制票倉

港島優越論

同市光榮論

樓主有咁嘅諗法仲差過啲九龍新界人

你估中環灣仔又有幾多香港人

成堆著老西講普通話

昧下昧下咁

係西區返左13年學表示唔係中西區大就冇資格話自己港島人

選舉果時港島過半都投建制 優越

我淨係知啲人一聽到我話住港島區 就話有錢女喎

係住新界龍九啲牛屎仔先覺得港島特別威

agger 即刻羨慕目光 想痴金糠

港島人口味特別重
選咗葉瘤做票后

屌你老母

住港島就優越？

住山頂先講啦柒頭

好撚有point喎

住山頂就優越？
住火星啦屌你老母

住九龍，早排去港島working holiday，真係鄉下仔出城

加油儲錢買樓住港島啦 你都唔想你個仔一出世就咸腳牛屎

起咩撚野第三條跑道 起集中營算尻數啦

問過我輩新界牛屎佬未

南區係清泉

北角同鰂魚涌好多淨係識講福建話嘅廢老

上面果句好L同意 好似去左外國d小區/大學/海旁咁
wc/cwb 已經多大陸仔 天后以東果d除咗太古/東大街根本同彩虹邨無分別 不值一提

根本條題應該只係「中西區同南區特別優越」

樓主呢 死左去邊呀
我地呢啲中西區大嘅真港島人唔撚認你係自己友喎

南區都優越 香港仔個d

中環OL

中西區係港島核心 agger

南區好撚多廢老妹下妹下

香港仔冇大陸人 直路上山又有聖心妹 只係多啲廢老啫（不過全部廣東話純正）

駁唔到

避風塘個d廢佬妹下妹下咁

戇鳩
（利申：港島人）

南區西區冇普通話 耳根清靜
(有港大NDS 不過唔成問題 影響唔到人)

港島咪一樣有公屋基層

港島人屌港島優越論先有說服力

算啦其實住得香港無乜邊個優越
要比嘅住歐美House有埋國藉都已經冇得比
除非你真係Mid-Level住緊House啲人 唔係只會一視同仁
屋企冇貴賤之分
Home is where the heart is

比你揀公屋 你住港島定執牛屎？

樓主有d cognitive distortions

清除廢老已經唔成問題 南區夜晚又冇街童 又多讀唔同名校嘅學生(QC SJC SSGC YWGS)好撚清泉喎
不過交通出cwb係柒嘅

應該學元朝 四等民族

港島人
色目人
新界人(九意 新界)
支那人(深圳河以北)

利申：假膠

ok喎巴打

你中西區定南區呀

我mix嫁

南區嘅廢老係乞人憎之外 真係冇咩挑剔到嘅地方
當然中西區da best

父系直屬呢？

咪咁on9啦
乜撚嘢年代啊

Hku撚留名

住港島係每個九龍新界賤民的夢想

淨係知屋村一定最低賤

祖籍咩 on9

真係
有霸氣好多

名城撚表示：新界其實唔錯

黎北角行一轉先啦
成班福建蝗老住十幾年香港廣東話都講唔正
仲衰撚過譚仔呀姐

新界除咗好多蝗之外
其實幾舒服、逍遙自在

北角呢，大把廢老。

支持港島獨立

一個北角已經fail
互打飛機打飽佢

係咪香港沒有不分裂的本錢

炮台山帶領香港獨立

On9 啦
夜晚落世環碼頭吹風，成班支那阿嬸係到跳舞
根本香港一早淪陷左

一半啦, 住邊wfc, 繁時揸架車入市區違泊真係要一視同仁
屌佢老母

港島票王葉劉

分四個等族太煩
不如有錢無錢易小小

正皮
Btw, 去邊申請

西環都多廢老同大陸仔啦
灣仔又係
反而天后 炮台山幾好

利申: 住炮台山

我嘉亨灣向海高層都貴撚過你啦屌你老母

貴有柒用

無文化有錢都無撚用啦

天后咁多蠙
西環名校區 哪有大陸仔
仲要有全港最高學府 ching你係咪去錯地方

南區淨係淺水灣嗰堆豪宅都優越啦 邊忽有廢老啊

點會冇，大把人係走佬黎香港
唯一唔同係佢地唔講普通話，講潮洲話同福建話

中環混上環血統

旺角出世

港島半山

吹水大會？

旺角街上面啲垃圾多數都唔係住旺角

咁樣同地獄印度種姓有咩分別